觀塘又塞車塞到仆街

塞車狀況咁快正常返

好似巧明街有車上落貨塞曬全世界